星戰rebel點解咁撚廢？

明明第4,6集㩒住帝國黎打
第6集仲要滅埋帝國
點知過左30年黎到第7,8,9
啲戰力仲要廢過第6個時
一艘主力艦都見唔到
仲要First order起左個咁大既行星毀滅者都可以懵成成唔知
講緊唔係起幾年
係起左十幾二十年都唔知

789一路俾人㩒住打睇到個人好灰

不斷弱勢
未好過

以前有Jedi 一個打廿個

都唔係既
係打死星II個時
反抗軍個上將帶埋佢隻家園一號打
都有55波

而且第7開始個時
共和已經休養生息左幾十年
竟然連支似樣啲嘅軍隊都冇
科技水平仲停留係絕地反擊
人地超級滅星者都唔知出左幾多代

Rebel故事係講潛入再偷死星藍圖 ，主力未出場。同埋第四集炸左死星之後局勢先開始調轉，我自己咁理解，況且第三集之後Jedi冚家剷，係第四集先開始搵到個仔訓練佢

但係789主力冇左影

好似第7集一野滅左新共和好多星體 加大部份主力

因為789 佢製作重心係復刻番原本456劇情結構
所以rebel一定變番垃圾先復刻到456個路線
其實係好戇鳩同弱智既一種world building 純粹為左劇情而寫鳩個宇宙

嚴格講第六集只係suicide mission地隊冧左大佬 帝國咁大咁多將領擁兵自重 好似日本戰國咁冇左信長所有大名繼續打餐死 打番rebels轉頭都唔出奇

不過劇情殺呢啲嘢 點講都行

你滅都係滅陸軍啫
啲太空船塢呢？
啲戰艦呢？

因為賣咗俾弱智迪士尼

冇錯
為寫而寫
完全唔make sense

等佢再補完 .....

Btw, 第9集個廢老果堆艦隊唔知點嚟

係冇錯
宇宙咁大，帝國又咁大
一定有啲邊境帝國軍留左係到冇滅到
但係你rebel殺完皇帝之後攞曬中央最有錢最發達既幾個星系
仲唔食住個勢擴張

個情況就好似秀吉攞曬近江同堺港之後選擇固守
等武田統一關東同越後
仲整左枝南蠻火槍騎兵黎滅你

成件事都唔make sense

黑帝？

所以有小說講索龍艦隊

但好似唔當正史

依家索龍有新三部曲

今次係咩形式出

小說 搵番原作者
兩個三部曲 一個講帝國時期 一個講佢點掘起

之前果3本都未睇

Eu？

所以我根本唔承認789係星戰，劇情仲差過同人作品，完全唔合邏輯
第九集話黑帝起超級艦隊，話起就起？用資源咁多又無人知？
根本又係班左癌為政治正確強姦名作，又要加黑人又要加亞裔，劇情垃圾

無記錯的話其中一個大船廠就係個魚人上將個星球，根本唔關首都事

還我索龍三部曲

迪士尼班陷家剷買完版權就廢曬EU，然後出789玩政治正確垃圾

索龍好似係起邊境到
太遠叛軍都唔理佢

未知領域
無人熟路